EC8777撞手足無人理?

啱啱旺角向後加速爆rb
差啲又碌斷手足對腳

旺角撞rb私家車，有片有車牌

有啊 twitter推緊啦

大家一齊推

好撚彩, 呢啲人真係要拉落嚟打到仆街

TUI

PUSH

甴近平